# 1

Для извлечения значения из очереди необходимо проверить
Не достигла ли переменная конца начала
Не равны ли переменные индексов начала и конца (правильно)
Не достигла ли переменная значения конца массива
Не равна ли переменная значению меньше 0


# 2

Как производится расчёт номера след ячейки массива
При добавлении очередного эл в циклическую очередь

конец очереди +1 / по модулю на размер массива(верно)
Конец очереди +1
Конец очереди +1 / размер массива
Конец очереди -1 / по модулю на размер массива


# 3

Чему равно среднее колво итераций поиска элемента по заданному значению в очереди реализуемой с помощью неупоряд массива
Логарифм двоичной ...
Н в квадрате
Просто н
Н пополам


# 4

Если список не упорядочен, скорость такого поиска обратна пропорциональна длине списка. Ср.кол-во итераций чтения n/2. 2а. Если список упорядочен по возрастанию и мы достигаем элемента, значение кот


# 5 

каждый узел списка содержит одно поле указателя на след узел
поле указателя последующего узла содержит 0 значение
(верно) односвязный линейный список



---



1.Как производится расчет номера слеующей ячейки массива при доавлении следующего элемента в циклическую очередь
1) конец очереди +1 делить по мдулю на размер массива

Списки:
2.Чему равно среднее количесво итераций поиска элементов по заданного значения очереди реализуемого неупорядоченного массива
1)н/2

N/2- в упорядоченном

3.Каждый узел списка содержит одно поле указателя на следующий узел. Поле указателя последнего узла содержит нулевое значание
Это… односвязный линейный список

4. Вставляемый элемент должен оказаться в строго определенном месте дерева поэтому ля выполнения задачи вставки очередного задачи узла необходимо поиска заданного значения
5. Какой случай удаления узла показан на рисунке
Вар: удаляемый узел имеет левый и правый дочерние узлы и те тоже имеют левый и правый дочерние узлы
6.Какая последовательность операций должна быть выполнена перед удалением корневого элемента
Вар:
7. Бинарное деоево дано. В какой последовательности долны добавяться элементы чтобы получилось приведенное на рисунке дерево (всегда 2 правильных ответа)


Алгоритм дейкстеры:
1.Какие задачи могут быть реализованы однократно применяя аогоритм дейкстеры (2 прав)
1) дана сесть автомобильных дорог соед гор германии если двигаться можно только по дорогам
2.В каком случе завершится агоритм дейкстеры :
1) Если все вершины посещены

3. Используя аогоритм дейкстеры найдите расстояние
Вар отв: кратчайший путь от вершины 1 до 3 7 до 4 29 (4 набора чисел)

Поиск в ширину:
1.Что такое остовное дерево
2. Остовное дерево поученное а аогоритем в поиска в ширину зависит от :
Отв: от последовательности добавления( от правила добавления вершин в очередь)
3. На рисунке представлен невзвешенный граф. Стартовая вершина А. Какие последовательности почещения вершин являбтся возможными( последовательность добавления вершин слечайная)

4. Дан невзвешенный граф. Надо определитьь последовательность обхода вершин в очередь добавляется случайным образов (2 отв прав. Может быть все прав)

Алгоритм поиска в глубину
1. Результатом алгоритма поиска в глубину является : остовное дерево
2. На рисунке представлен не взвешанный граф. Задана стартовая вершина. Добавление вершин в стек используется по стратегии игнорирование нового элемента. Какова динамика изменения содержимого стека добавления нового элемента добавление от меньшего к большему.
Вар. Отв ( послед элем) (76521) (46521) (36521)
3. Дан граф. Есть тартовая вершина. Какова будет последовательность назначания текущих вершин?(послед от меньших к большим)
Поиск в глубину рекурсией:
1. На рисунке представлен граф. Используя алгоритм поиска в глубину рекурсией каким окажется порядок обхода начиная с узла при просмотре вершин при просмотре вершин от меньших к большим

